共產黨打到黎 全部網死晒

cloudfare 死

即係點
可唔可以解釋下
唔知咩叫cloudfare
係俾人攻擊定係正常會發生既事故

cloudflare 用來頂ddos